(尋狗) 流浪狗悲慘的故事

佢叫做黃仔 本身同妹妹一齊生活係元朗 呢半年黎我每日都會餵佢同妹妹

但早幾日有人call漁護舉報有流浪狗 黃仔就被捉到上水動物管理中心臨比人啪之前終於聯絡到漁護認返旺仔
攞埋狗牌諗住接晒兩兄妹返屋企養 但可能呢幾日既經歷搞到佢太驚 臨上車之前甩左胸帶跑走左而家啊妹日日都唔肯食野 啊哥又生死未卜 有無上水手足幫幫手等兩兄妹可以團聚

推

有無手足有上水tg 谷

驚到跑走
幫推

有無住附近既手足

幫推

有無放fb group

Fb谷放左好多了 貼埋街招

幫你推

推
樓主好人好報

上水手足

推推推

樓主好人

推啊

向邊個方向走左

應該係北面

推
佢一定受左好多驚嚇

個身有冇個帶寫住我叫黃仔?

無帶 我地都無未幫佢帶就走左...

有冇call漁記睇下係咪又捉番

Push

報失左 如果捉到會call我地

我住FL
宜家幫手係上面地圖既南面行個圈望下
北面就太僻

幫推
叫埋朋友留意

Thank you

多口一問
街招貼係邊多？

梧桐河旁至成條馬會道都有

幾時貼？我行緊馬會道到狗房門口一張都唔見...
可能有人清左？

馬會道但係狗房對面條街

報漁農正冚家剷
隻狗都唔知有乜得罪佢
出世要流浪已經好慘
痛望快啲搵返佢

見到啲街招了
我係對面街所以見唔到

我繼續行

再推

多謝你

行左一個半鐘走左紅圈幾轉都冇收獲
唔好意思幫唔到你
希望黃仔吉狗天相
快啲番屋企

推
希望有好心人執咗佢

希望有人見到會照顧佢先

佢向北跑 有冇過到梧桐河？

有既話就要以手足沙嶺公墓為終點
由狗房向前一路搵

希望搵得翻
搵到記住話比我地知

已經好好聽日會再去搵

加油
留意#65 #68參考下

晨早一推

pish

希望住附近既巴打幫手搵下
而家疫情流行 帶個口罩慢跑當做運動 強身健體

推！

快啲一家團聚
推

push

走失個位近唔近佢以前流浪嗰度？可能佢去返自己地頭？試下帶埋個妹出去搵？

thx

good idea ar
但妹飲水食野未先

元朗應該大把手足架喎

元朗 上水 應該幾遠下

幫你留意下, 佢應該認得自己個名? 見到差不多樣叫下佢先

佢多數都係諗住去返原來住開既地方

好似話叫佢 佢反而驚

想問下有冇多d佢以前既資料
佢係元朗流浪係咪住開貨櫃場?
因為佢係上水走失既附近係有好多類似既環境

Up

帶埋阿妹去搵啦

以前兩兄妹都係村口既地方有個地盤 好似上面幾張圖咁
有個小巴站 應該住唔慣貨櫃場

Thanks有機會可以影張相上黎睇下嗎？

最後係上水走失

入左山應該會好難搵
祝好運

上水都大把啦 推！

入左山就唔驚被車車死既
但希望係山無比其他動物蝦
不過希望搵返就最好

希望搵得番

隻狗向北面走失，你南面行無咩用

樓主

黃仔

唔好咁苛刻啦
夜晚一個人係北面行 可以話係唔會撞到一個人 係危險架
不如你今日出黎幫手搵下?

明日會行過個頭不過樓主住邊？驚叫得你黎，隻狗都走鬼左

如果見到佢盡量幫手影張相 我會盡快趕黎架喇

今日有手足話係流水響見到疑似黃仔 2個鐘路程

軍地個邊個流水響？差咁遠

岩岩發現左佢但走甩左...

係邊度！？

流水響..

岩岩搜索完...等日頭再去

推！狗狗好慘

巴打加油 會唔會試過帶埋妹妹去？

推牙！

會唔會對多啲人幫手搵？
屋企人朋友同學仔
自己一個搵好辛苦又難搵

帶埋應該會好啲，但要唔止一個人，如果唔係見到阿哥都唔知點捉

Pishhh

好有心
受小弟一拜

疑似咋
係真唔係呀

肯定係黃仔？
行到去咁遠有啲難以置信

推

個報驚人正仆街！

阿妹都唔見埋？
見fb有post…

尋晚開始唔見...可能去左搵啊哥...

希望佢哋無事

肯定架了 今日餵過佢食野

唔係有狗牌 打算帶番屋企養架咩？？？

痴線好心痛 點解咁波折

可以點樣幫樓主

舉報浪浪個啲撚屌不得好死

得啊哥有狗牌 啊妹未捉返屋企的

Push please help

希望早日搵返兩對兄妹

如果有時間 當行街行山幫手去搵下？

隻隻唐狗差唔多樣都認得？
如果肯定的話 係咪可以召集巴打一齊係果個山頭搵？

岩岩發現哥哥蹤影但無行近到 觀察幾日先...

唉
點解...........

點解呀 唔會咁易走掛
比樣野食引佢即刻埋黎啦

你有信心下一日佢都係呢到？

元朗手足可以幫手搵旺妹嗎

樓主玩膠？

聽講d 解放軍好鍾意食狗肉

軍地

咁撚易咩ching

幫推？

搵到未？

有無喺果度貼尋狗啟事?

未搵到......?

樓主呢？

搵返未？

Pish

以為上返嚟係因為有好消息 樓主搵返隻狗未？